Milý Nikita, Vím, že chceš přijet do České republiky. To je dobrý nápad. Bohužel v tě době nebudu v ČR, ale mužu dát tobě nekolik rad. Samozřejmě, určitě pujdi do Vaclavske naměstí a pak se projdi do Staroměstské naměstí. Tam jsou znamený na celém světe orloj. Podívej se na ně. Taky mužu radit dojit do Vyšehrada. Tam je moc hezký pohled na Prahu. Taky pujdi na prochazku do Hradčan a Pražskeho hrada. Mimochodem nezapomen se podívat na Karlův most. Ješte určitě pujdi v zoo. Tam je mnoho zvířat. Přám si hezkou dovolenou. Adam
